今日曼城班球員著黑衫，出咗門口會唔會被班元朗白衫無差別咁打

希望班球員無事啦
天佑香港
光復香港，時代革命

[文宣] 內地與香港的分別，帝吧事件